4790k+2070

其實兩樣野加野係咪有樽頸
唔知點解打機唔係好順
成日drop 幾十fps

咩game

Bf1 pubg
Fps好浮

ram

16gb

ram無ddr3 2400+係會浮d

4790k
CPU界嘅AE86

3770 係咪差好遠😔

有d差距
3770架構舊一代+低頻

第4代係用DDR3,同而家啲ddr4 高頻ram 差好遠
你玩個隻pubg 仲要係食ram speed 既game

4790k + ddr3 2400 穩100fps

1080p mon ？咁我相信8700k 加ddr4 3900mhz CL 15應該仲好

不過睇黎樓主條ddr3 應該冇咁靚上唔到2400

4k mon 開1080p

我條係xmp 2400 cl11

8700k平台隔左咁多代一定會好d啦

我都係1600 16gb

我1080p 144hz
定係關個驅動事？

有冇開v sync 試下？